波台首席垃圾會員-青頭肥仔泥菩薩探肛

為刷存在感，乜撚都做得出

G

啱，垃圾戇鳩仔

咪話我姊妹

佢上位埋堆好快呀

未又係青頭仔

爛尾

隔住個moon都聞到浸肥仔味😝

屌你牙

又

應該都係青頭毒撚

小妹刀割

good night 青頭仔

6-0

慘過雲加豬8-2

收嗲啦

青頭肥仔🤢

7-0now

麻友係雞

除左CosB之外 我屌晒你地老母牙

刷

10-1

樓主ho ball

12-1

good night rubbish 青頭仔

我屑你牙

18-1

青頭仔刷下存在感刀比你地笑

半夜起身推

24-1

pish

樓豬好波

Push

樓主講得好

有村架純bbg+泥xxxx 2負皮

負皮嘅都系高汁會員

負皮都係你分身

30-2

小妹唔會用分身的

Block撚左好耐
唔係波台都照block

33-2

Block左小妹系你既損失

好毒
btw 37-3

mourning 青頭肥仔

ho ball

吾妹再笑小妹青頭

青頭仔

屌你老母牙

good evening 青頭肥仔

你好收聲啦喎

收聲牙你

食tea 未？青頭肥仔

ching ho ball

屌 把聲震下震下咁 恐怖到

食撚左你牙

仲要扮偽娘

聽見都想嘔

小妹覺得把聲好撚恐怖

青頭肥仔扯起有無2cm

吾好再妹啦求下你

吾好再食綠豆啦求下你

小妹嚴正聲明米撚再蝦我姐姐

樓主講得實在太好了

你智力有問題？

泥菩薩探肛 我立即屌爆你老母個肺

點解ching要甘惡

我都覺佢地好惡

但係你抵撚死 死肥仔

我高登D AC UNBAN得七七八八了
淨係用分身都玩死你

蓋ching ho ball

吾好玩弄小妹啦

毒撚扮絲

good night 青頭肥仔

返膠登啦

Hello,青頭仔

你係青頭仔既日子就快多一日啦

我屌你老母

你條青頭肥仔扯起得2cm，邊到屌到

你就2CM

push

Mourning 青頭仔

ching青頭日子又多一天

我屌左你老母破處牙

你個人妖依加仲同另一個人妖互含

小妹唔是人妖

收嗲啦 死肥撚

二日無見啦
青頭仔

推

幾日無見啦青頭仔

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

打錯字牙

佢比啲大叔插緊覆唔到你

收聲啦你

估唔到波台有正常post

你弱智？

垃圾

mourning 青頭仔

青頭仔食飯未

青年仔

g

點駁樓豬好

小妹高汁會員 唔是青頭肥仔